[Intro: Sarkodie]
There is one thing called money (Dope music)
That everyone is trynna find in this world
Its very necessary (Fortune)
We gotta go hard on this one
Yeah
Believe it or not we all need it

[Pre-Hook: Sarkodie]
Money be the root of evil
But poverty dey kill some people
Brother for dey make that money
Whether ebe just or illegal
Don't let nobody deceive you
No be everybody go dey believe you
Dem dey pretend like they no dey see you but they really wanna be you

[Hook: Sarkodie]
Biibi ba oooo, biibi ba oooo
Brother for dey make that money, cos
Biibi ba oooo (Beast!), biibi ba oooo (oyoo)
Biibi ba oooo (Check)
Brother for the make that money cos
(Lyrical Republic stand up y'all)
Biibi ba oooo

[Verse 1: Lyrical Joe]
Money be time im a wall-clock I dey keke
If I no hammer I go sell bread, we dey dweetee
You go fit to fix everything wey broke, wope a bisa Stonebwoy
I get Gs with guns enye easy
Nti wo de me ka a Paedae you go feel dizzy
Mom. Your baby dey work hard like Steve Jobs
So the apple no go fall far from the tree believe me!
Money bi the reason sika nti, Batman never know Samini
But eno dey matter say the yawa boys get first
How many Johns come before Nana? Damn it!
I'm on the beat to get, I'm on the best to raise expec-tation
Many go follow they go double the following
You no get respect, instead to get doe ebe girls you chose
I no be Santa Claus I don't laugh with hoes!

[Verse 2: Tulenkey]
Whether ebe just or fraud money
Some coins or blood money
I care less, came for more money
I no dey biz if you no get more money
I want your small money
Wanhwie angu me nsam a me shine wo body
The small small money be the issue
Me fa car na me gye gye sika a mi yi mani
Me nni bi nti ma ye mre se beans stew
Me bank account mu ntentan ese wani
Emu som se Fulani
The future be some way
Mo nim die eba anka mo atwe twe handbrake
That be why my mind dey for grind dey
Adwendwen na ma me ti ahono se Bola Ray
So we tryna get the money
My team is standing behind me
The dream is finally coming, the kid is grindin
I need to read the commas in my pocket
I'm keen on bagging the body
I've been the pundit, feeling I need the number
To get the money I want it all
Tule!

[Hook: Sarkodie]
Biibi ba oooo, biibi ba oooo
Brother for dey make that money
Cos biibi ba oooo, biibi ba oooo (Oyoo)
Biibi ba oooo, brother for the make that money
Cos biibi ba oooo

[Verse 3: Frequency]
Frequency whaaat?!
Opportunity go knock, ase wo ne no aye zamzama
If you get me your only real G, poverty en key wo hia me pii
Every bro for this record dey talk about me, just imagine
Lack of me be the root of all evil
Wo wo me bebree a you go see more people
Around with the fake love, you no get me you no get mouth
Lose me and see most of your team go switch off wise up
I'm your favourite frequency model don't ever change the [?]
Mesie sie adie se adie biibi ba mia me ni Sika-Gua Kofi
Ma wo ti so na hwe me bi ye
Me ni ho a things fall apart Chinua Achebe
The gods are not to blame me Ola Rotimi
The subject your best rappers dey talk about
Sika bi what everybody dey talk about, ebe me be the money

[Verse 4: Kofi Mole]
You say broken heart be the worst thing?
Are you sure? Try broken pocket
You say money can’t buy life, but hospital no be free
Massa save wo comment
You need a mansion with a basement
Nso kae se nye boba na yede ye payment
Wo bedi ye nsaa ako bonsam gyam?
Sore kope sika, abi wote All-night abi Amen!
Kope agyuma ye o
Na enye hiri-babababa a wo ye no na ebe ma wo adidi
Wo apampam pa ansa na wo anhu se wanyini
You for trace your success enye saa a wa titi
Obra  ye ko, wo beba abeto
Wo yeree ebewo, wo rent no nso ebeso
Yuusu wo nsa ne wo nan, enye ano wae
Se eye ano keke na yede nya sika a anka prako ye Gate Bill Gate
Go get it! Aposo Gangster

[Hook: Sarkodie]
Biibi ba oooo, biibi ba oooo
Brother for dey make that money
Cos biibi ba oooo, biibi ba oooo (Oyoo)
Biibi ba oooo, brother for the make that money
Cos biibi ba oooo

[Verse 5: Toyboi]
Yare a ebo sika ni ma ne wu ntem boo ohia ni a anka agye praga
Daa wote Snapchat na we nsa nso ye dan wo ka bi a wose Benada
Tome kaka kyofa Kpakposhito ke Akpeteshie sa ma kae ma mbia ke nnaa wa
Truth say Sark is gone BET enough what he knows don't tryna go past that
Cover my money enkulde Ghana Gaddafi
I get my money and my family you go dey grab man I'm Hitler
Osu Teshie Labadi I'm tryna pull up a rally
Read boy, come chat me later
Ever tell you difference about ever getting rich
Tell them borger like some Uber journey be like you dey trip....tour!

[Verse 6: Yeyo]
You dey want make I come down a na se me nye Zacheuss
Yeeyo!
Tema boy me ko pe sika a me nye bone
Omo nya ye anka daa mete blue kiosk
This be my period mea ankasa me de ko gye Sakawa
Me hyebre nhye wo nsa enye kawa
Ma ye wild se abofra a new coins ayera
We go sin se ye wie a na sakra
Cos none of you go fit to do me favour
Oh jack negative energy die mempe o
Berema wo tan me a later
So I dey go get the money go get the money yo
On the real, ekom ye ya
Wo ni bi a nobody go know how you feel
Ohia ma wo feeli se wanya Malaria
Joe wo boa eye Malaria (Laughs)

[Hook: Sarkodie]
Biibi ba oooo, biibi ba oooo
Brother for dey make that money
Cos biibi ba oooo, biibi ba oooo (Oyoo)
Biibi ba oooo, brother for the make that money
Cos biibi ba oooo

[Verse 7: Amerado]
Eeehe! Amerado
The MicBurners
NAM1 a sika abu ne so kraa onya bi a ope
Na wo hustlerboy a wote Nzema
Abusua ne ka woso se pe edwuma
Wompe wo wu a yenye a wo ayie na yatwa ntoma
Nipadom bedi wakyi ama wo so a eye wo sika
Nti fa wabeti bo adwuma pe wo paper Nana
Wo nnim owuo hwe nna pe sika bank ma
Na bukyia a eho efe nti na yeka  ntwoma
So work hard make money pack man
What they come you no get crews o you for attack man
Looku sharp make you chase some like a hard guy
Ohia yere wo a kunu se nie wo ye ne husband
You for think about the Doe, life ne ne goals
Wope wo sika no na wa forget wo foes
Get on your toes grind for the doe
Wo nya sika na wo pli firi pharmacy
Mpo a yese wa ko gye  Sikaduro o

[Verse 8: 2Fyngers]
Biibi ba o ase bronya nso bowl a wode
Besere aduane kora wo nni bi o
Na wako pe mpaboa
Ntadie ne mo no foo na wo ankasa wope
Nti me nipa ye na pe doe la
Make money make that honey wey e
Dawg you self come back honey
Make story you only go fit live once only
Testimony you pe go fit do that homie just [?]
Fake people and grind for the money
Making plans for the money
Nobody go do you betterly
Your hands on the money
Bounce for the money
Making rounds for the money
Nyame boa na adepa akye wo ebe chance for the money
Bra nanenane looki sharp hare hare
Brother forgeti Charley se allumi kra nanenane
Eya a manemane eya a danedane
Pe sika to ho na daakye wanbe hunu amanemane

[Hook: Sarkodie]
Biibi ba oooo, biibi ba oooo
Brother for dey make that money
Cos biibi ba oooo, biibi ba oooo (Oyoo)
Biibi ba oooo, brother for the make that money
Cos biibi ba oooo

[Verse 9: Obkay]
Go with the flow
Wade asie?
O.B.KAY
Centre for Scientific Research into Money Making
Se never give up on the grind
That be the only way a sika nan beye ntiatia wo mo fie
Ase wo twetwa vines
Life is a lesson student make wo note
Whether penny or a dime cedi or foreign
You for make sure say money dey your mind
We've been victors since AD so after death if
Eno bi money tell me weytin you gain
Take the world for a ransom obra akwantuo
You for run some that be the way
Charle boa woho!
Na die ooto anwian egu wani ase mpo da mpoano
Mempe se ebe fa wakyi nti na metwa asi
Wanim se adesua fa o!

[Verse 10: CJ Biggerman]
Ohia tese intercourse, eye fuckin
Wo ni sika a things no dey more move things go dey slow
Things wey for happen no dey happen
Just because wo lacki financial backing...tie!!!
Speaking from experience
Ye tan bu be bi se experience is the best teacher
Then I for be the best student
Sika sem nti o anka Nana me mablow dada
Mope se me to Joromi before you go see me?
Mope se me mespiti funny? Anka me ma gyimi
I be hard guy bad guy fans a owo Nigeria
Mpo te me dini a na wa feeli
And I don't mind I know my capability
So prepared, so with this opportunity
I dey show Ghanaians when preparation
Meets opportunity equals to success
Success Music!

[Hook: Sarkodie]
Biibi ba oooo, biibi ba oooo
Brother for dey make that money
Cos biibi ba oooo, biibi ba oooo (Oyoo)
Biibi ba oooo, brother for the make that money
Cos biibi ba oooo

Fortuaaaane!